工欲善其事 必先利其器 (65)

F=ma

55

個標題好尷尬

-.-文化界係咁上下

有冇電腦袋介紹🤔

鍾意咩類型

Lm

格劍

都係工程界好=.=

6典正起左身去馬鞍山跑3k

保護到我bb就👌
文件夾個種係咪冇咁易整花我部nb，拉鏈有機會拉個陣刮到?

-.-

用bisection method斬能死你！！

今年兩碎

Use Newton's method la

宝宝已經離開左連登
永遠懷念(电机宝宝

❤️

有女就唔玩連登

有冇ching識

電機條女會5會太串

唔難
-inf

型

😎🚬

霞妹濕能咗-.-

sqrt(3)/3

我睇生肉個時已經知啦

mit

岩岩訓醒 去食野先

呢套咩卡通片黎咁似花師奶

有冇人想捉住霞妹隻手教霞妹做功課

逃出恐怖的骨川家豪宅！（日文：脱出！恐怖の骨川ハウス）又譯作逃離 恐怖的小夫家（銀光）是水田版原創故事之一。於2013年5月17日播出，總548話。

tan-1a唔明

多啦a夢黎

set absolute value = 0

明白

潛蟲(唔識數學)

matlab狗

clc;

=.=?

咩黎

clear all;
close all;

一陣睇下先
鍾意睇短篇多啦a夢

我都好撚憎matlab

exam冇得用最撚公平

因為我好憎code😂

辣殺原始人唔識用IT野

除咗考program都冇用過

只係交過assignment

wolframalpha方便d

考linear algebra冇calc用

岩岩條數其實都係用佢
我都唔記得d tan-1係乜
😅

1/(1+x^2)

...渣ga=.=

有得用就直接A\b啦 仲邊有on9仔同你玩gaussian elimination

冇做開數唔記得好正常啫

A\b=A^(-1) b
我地math course攞A其中一個要求係心算準

正確d泥講
trigo既d
我淨係記得sin係cos
Cos係-sin
其他就會wolf😂

咁是但去黃金買都得啦
拉鏈點會刮到

d(cxxxx)->-
in sin cot -->-

還在早晚嘆息終點彷彿很遠 麻痺憂傷無用的止痛藥丸
密雲掩蓋大地活在失樂園 不需要陽光也很溫暖

條拉鏈會5會刮到-.-

點解貢靜=.=

溫緊midterm
已經炒左次

禮拜5midterm溫都未溫過😂👍

霞寶聽日開始都要摺住屌文了
星期日交一篇下個星期5又交一篇
再下個星期2又再交一篇

唔會

係咩-.-

點解會-.-

因為金屬硬物囉-.-

都唔會掂到 點刮

吊奶星典解assignment會有條pde
5能色做

拎出收埋果陣

你係咪想就咁asso grad

Sor 我on9左

抵啦

who are u

Ive後門狗

矛體題目 原來有得assume steady-state
得反條single-variable heat equation

pde

ut=uxx

返大陸拜山
搭車勁耐
又要飲茶
拎住部switch
打足成日
勁爽

ps4 pro？？？

唔好幫襯黑店ruby tuesday

星期1 signal midterm
要比人屈了

原來係I大
歡迎歡迎

4b刀俾人屈
我要quit了

依加唔是了

大學生

4b=傻b

呢度5歡迎後門9,一係自己出去一係比人屌出去

4b=牛b

巧皮

個post會無曬人

小妹是狗 汪汪汪

哩到唔歡迎扮c打嘅巴

利申小妹真c

me2

我真c

得番會計子同r子

個post都要摺埋

系

訓吾著=,=
有冇妹妹同我傾下心事

👌😅

Ngb

==?

有毛人知信用卡碌過左quota少少會點==

🤥

唔會點 找數就得

利申個個月碌盡無悔

打去card center加大佢喇
一百幾十應該唔係好理

Me Payme 5000找5000大法左好耐

我聽日去入住一兩千先得5得==

而家碌多左50==

屌你老未50蚊

找咗幾張單先囉

閪利le，，

得兩張單炸==同埋都係呢兩日發生未出紀錄

找數唔計你幾多張單
淨係計幾多錢
佢比你碌到就姐係ok la

👌😅thx
咁我系米應該呢兩日入住一兩千先，同埋通常找數deadline幾時

一陣氣候學mid term
kill me

本英雄追捕過兩米黑鬼

mid term真係玩死人

星期一separation midterm

張張唔同
不過基本上我讀ug果陣用果張恒生卡
次次唔撚記得找/現金透支罰息
打上card ctr同姐姐講自己係學生唔識/冇錢
佢都幫你waive左佢
請好好珍惜學生身份

橙

香港早晨

❤️瞓醒

eat緊早陳^^

系巴士eat^^

報驚，巴士5比eat野

金晚交功課 班卜街而家先泥做😂👍

賣比佢地

扮黑鬼扮到d人覺得我係黑鬼分身

-,-

星期日交功課 2+刀未做

-.-牛b

啱5啱==?

Lol又一場加75分 牛b死了

ive入大學唔係後門狗 係真漢子

我希望我既聖誕禮物係一個時間停止器❤

型❤️
利申 唔撚記得哂

我希望我嘅聖誕禮物係真愛❤️

r子答左我，飯焦

If all premises are all then conclusion must be true

開心^^
用一個鐘屌起咗200字
咁計法計續做7個鐘就做完篇文了

連續*

5能識--？

尒科cct肥能硬

鏗哥傳人

ee?

霞b(興趣係叫春)

青大電機
天下第一

系
利申禾讀art of reasoning

🎤🎤🎤

👉🏻👌🏻💦

科勞你ok?

屌 我有fd follow咗洗廁所

可愛b

你不可愛！

stfu nigga !

禾系靖妹

可愛a+
可愛a
可愛a-
可愛b+
可愛b
可愛b-
可愛c+
可愛c
可愛c-
可愛d+
可愛d
可愛f
可愛x

浪費警力

You is nigga

Hi塵s

可愛

咁都記得

嘻
煩b

Miss?

My power powerful

you want 1v1 thai hand?

Studying university is MK behavior

讀成點呀

ok la-.-

多fd

就快飛了

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

exchange-.-?

有個on9比賽=.=

冇咩？

羅清=化學小王子

walter white

Rmsc = 會計c>>>>>>>>>化工狗🚬

化工狗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>霞b🚬

大學生活好頹

d n time x^2/e^x=?

x^2/e^x>>2x/e^x>>2/e^x>>0🚬

4b=0
Hab=1

dsinx/dx=sin=罪

有dd掛住佢👉🏻👈🏻

咁淺咪考人啦

幾個羅-.-

肚痛痛醒~~~~(>_<)~~~~

事實上天蠍座嘅寶寶系高汁啲-.-

牛b
今個月又多一份asg要做
18cr真係辛9苦

靖妹做到

可以用set

有幾頁slides教喔

唔知邊課的B
係google slides黎
個slide係講有咩variable type

有ga

想同港大工程c(xx4x)卜嘢❤️

尒0禾1就做

合拉是咪好憎黃偉文同葡萄成熟時？

幾時先開post追擊下

想唔想同反恒師have some fun

支大籽不了

我港大藍血
家下過左支大教化班畜生

住邊

What fun?
Open post together?

通州街獨立屋

Rich 凍同打風仲可以住別墅

can me follow u?

Ok

Later use matlab try try

你哋同major?
點解有course一齊上

有矛it9下個sem可以幫小妹做object oriented programming功課

應該大過公主b個皮☺️

done ^^

diu mo output 20 21 22 23 24

但你黑到nigga咁
公主逼白白淨冇性病

禾系^^

諗起d pointer指黎指去都京京地。。

高汁^^

on9 原來我個a入錯左 5怪得錯

冇

55^^

2018年星座運程預測

^^

Astrophsics >>>>>>>>>星座on9^^

U=on9^^

就考mid term
有冇巴打可以支持我

十卜

Are all valid statements sound?

考了

No

地鐵救左我一命..
15分鍾黃埔去到九龍塘
差d遲到

find all x∈R such that tan^-1lxl differentiable
分case做
應該係x=0舊野d唔到？

all real number except 0

good

好想同靖ching瘋狂計數

電機狗死左去邊

洗廁所

電機三狗

4b=數學小王子

祝福💓

智商30。。。

佢吾會反泥了
系女面前跪低左

卷妹又贏
就是牛

答案就係x!=0

數學小公主就真💝

還我電機寶寶!

电机宝宝 (Vacancy: 0

電機貢型棍籽 霞妹見到都濕哂

如果比條女禾,小妹願意5上連登,有意請pm^^

米挽la-,- d女中2睇尒連登啲膠po就真

今日見到佢 成程冇撚睬過佢 算唔算牛b^^

y你咁長情.正常一早fd zone佢-.-

如果比條女禾,小妹願意日日開膠po,pm^^

4b好波

因為事後有好多後續 唔自爆太多-,-

啲後續搞到同佢個關係複雜咗十幾倍

戀愛了。。。

Slut

Heat and mass transfer簡直就系對精神既折磨🚬

近排吊完convolution再望到fourier transform出現左輕生念頭🚬

本真。英雄仲有兩篇文未屌
不過我要屌左連登廢青先

今個sem應該入唔到癲list

好想喊

屌你既文啦

霞逼今日交咗一篇 開心籽^^

加一

明明已經比上個sen努力幾倍
啲書好似温唔晒咁

未deadline住

炒左兩個quiz 3.7夢碎

未炒
準備炒

今日吃飯
屋企人話emsd有個96年嘅人返工
一開頭0白頭髮
做咗幾個月成頭都係白頭髮^^

我year2已經地中海了

不可愛

我今日個mid-term算考得好過上次
但係都搵唔返上個sem果個感覺

真心灰
要開始日日摺拉把贖罪

下個星期二篇文要屌今晚仲出街玩是否不智
但今日交咗篇文感覺又好爽

真,過完reading week最撚癲係d進度仲未追得翻

出街算啦

又話問禾

原來個突擊quiz有去就有分
成份空左都有50%

咁正

俾叫獸用嚟對付走堂嘅人

我有人說過後果真空管理員工程師大氣科學分身分身分身分身分身分身分身分身分身分身分身分身分身分身

叫獸😂👍

bored

滾回中国!

為蝦米?

想同公主b卜嘢

卷妹想喊

個天又玩尻我

公主b

4b都可以

你不可愛

靖妹更可愛喔

哈哈

LIHKG @ Android

伯友

hey have tg?

crrto123

我很可愛

polytsebb

G

2.5hr before midterm><

Me is cow b

喺space痾完屎真係返唔到轉頭

我fd都有話hkcc啲廁所幾正
但太空嗰個真係太高汁

^^禾地啲清潔jerjer成日巡視業務架

太空夠系--

-.-我地廁所抽氣冼好勁

agger

唔自爆

Follow你先

波台啲post真係好撚好笑
佢哋真人一定好幽默

@咩咩妹

好低汁喎。。。。

G嚟

尒珍人刀應該幾幽默

禾毒能泥
岩岩都5敢叫有落。。

仲扮-.-

涉上網自學種大麻 馬鞍山母子被捕

LIHKG @ Android

低汁得過你

skr

今晚同禾個馬安山同事講先

去差館講，

我地底泥

收皮啦死mk仔

Midterm 92%^^

hku

PolyU

系tse ok?

Poly鎮u之寶tse

卷妹

靖靖

卷妹吾kai仙

禾刀巧吾開心

卷妹(失戀

曬命有拖拍定真分手啊

小妹個math midterm得80%。。。

龍妹

咩咩人都走左了

\./

法國外國d抖陰troll幾好笑

本真。英雄又贏

U=真英雄🐕🐶

金毛尋回犬為樹熊寶寶送暖 獲封真英雄

今晚all in祖記
30年馬會操盤師

隻樹熊有霞b 5成可愛

做完星期五要交嗰篇文 感動Q_Q
聽日做埋下星二要交嗰篇文

牛

汪汪汪汪！

咁能快

廢青扮狗叫

U=真英雄🐕🐶

唔好幫襯su can
狗都唔撚食

"食完唔死得算好"
我個fd講既

中大間大家樂比狗屌

8/10（1分雪糕、7分手指）

追捕過兩米黑鬼，你問我答

追完味?

😋

好味

--今日冇做到篇交 聽日放學屌埋佢算

請我食

嚟搵ME就請

唔想食雪糕 淨係想食公主b=.=

識食
Btw執齊野未

走邊度搵你

今晚執

諗好買咩手信比我未

5g果度有咩買

my home

-.-"

冇皮5想食==

有隻糖好好食

追完

想要美金。。。

追左定追右?

死肥西收左幾多錢

冇收左
右都冇收

連登廢青唔抵得本英雄咁出名

==???

咩料

望到都頭痛

合拉

??? 矛睇達哥

where are u

但呢題好淺

條題目喺邊搵

🤬

個背景根本可有可無

Poly AMA1007 MID TERM

Econ assignment full marks左= =
改得咁撚hea

你有冇叫d女同學幫你利器

唔好叫咁多g。。。

6666

有3題文字題都full我
但明明我係9吹

你地識唔識到人係polyhd上黎

屌你老母班環保撚正仆街
飲檸tea冇飲管點飲

ok

早走咗

冇學過

下 一個識d嘅中學生都會識做

咩係d

d/dx

微分

屌你老母
撚識微積分

男人可愛有咩用

用口語
你不可愛了

潛龍=長指甲油頭毒L

EY同PwC
點揀好
依家有2個offer係手

男的也好
不會懷孕

解決咗個煩腦 開心

法國d人好獨
個fd傳紙開wts group加人互抄asm好似好勉強咁=，=

以前poly d手足係咪都開個谷開心share

tse希b比晒d梳屎我地^^

我明
有時係要放手

加埋我k ?

靖靖

教我中文ok?

希b=牛b

才俊

加我入谷先

唉
做完intern唔知有冇命返去讀書

話說有個有共同興趣又中二病嘅女仔傾計真係好事
利申有

你重有我㗎嘛

等我心情平復返先再開始溝女
霞b今次有啲傷

我立即屌你老母

你同我中同好撚似樣

Lung jai

可能我係你中同呢

btw:估唔到有女仔鍾意呢味咁冷門嘅興趣

我中同冇你咁emo

霞逼：c1->a1

卷妹: c0-> a0
錯的時間遇上對的人
都係專心chur個first hon返泥

對的時間做對的事💪💪

錯的時間做錯的事

返你嘅香港大學啦

btw:放下了過去，先至發現其實未來有啲更加美好嘅嘢等緊我。

好開心

同埋而家都有好多嘢係身邊好舒服

點解前排個撚個都曬命
而家個撚個都玩move on 玩放手

是咪有時間性？

有新target呀嘛
一齊追火車嘅女仔，真係好難搵
不過真係出現咗

霞逼淨係想平平凡凡咁就算了
唔強求太多

係

個po變左感情台

Audit囝❤️Audit囡

懂得歡笑就好了

唔是個個好似你咁有女ga ma

屌你老母

改撚咗個名以為我認唔到

笑
幾時到電機狗

條友得咗米喇喎

男女兩個都好襯

死空氣^2=不會死空氣

我屌鳩eee老母
題目又鳩又出錯題目
lecture notes又冇用
workload又大

毒絲
靚唔靚架

以前我識佢嘅時候靚好多
而家個樣好怪

港大電機

會變咁多架咩

鍾意一個人唔會太care個樣

兩個依家都係唔識點笑

唔怪得唔會死空氣
因為兩個都唔傾計

個人覺得啦

同我識嘅時候真係差好遠

(-air)^2

我淨係知道我支赤緣筆真係好有用~

算啦
呢d野對我尼講太遠

不要集中於現在的這一點，因為未來必定會遇到更好
能夠一起追車的女孩真的很正

鳩下鳩下就一日

有女仔興趣同男仔一樣已經好難揾
揾到就去馬

好有一年前識果個女仔嗰種感覺

又係咁中二病

開心就好了

讓我當你的男朋友吧

我這種人不值得你愛

霞b（轉基）

屌你地老母

世界很大
不要著眼於眼前的一點

更何況：
因為很不同，所以更矚目

你同4b搞啦

屌返你轉頭

洗廁所上水

再反彈

無咩嘅
上嚟追數姐
有啲人唔肯請食飯
冇咩事繼續同女仔傾計同屌數算

幾時到你請

原本前兩個月應該要請嘅

不過電機又話散咗唔使請（即係來來去去條友都係走數）
所以咁咪即係唔使請囉

屌唒你地老母

校園台＝感情台

最撚憎人走數

笨小孩依然是堅強 得像石頭一塊
只是晚上寂寞難耐🚬

再單身 不外就是 生活雜務 再不一齊
無人讓我 儲半件 蘋果批
像二人 還有約誓

身處空間 太空濶 愛的矛盾 又迴響
從離開他 得到解脫 落了單 為何自傷
一個 跟 一起 亦覺悲傷
渴望孤獨 為何我 這刻會想 重頭覓對象

原來非因 孤單 顯得淒涼
而是裝快樂 有點牽強

牀頭那扇窗 總看見月亮 問誰願同享
明瞭相戀 悲喜參半
若這刻 誠實問心
一個 跟一起 亦也不想
畏懼孤獨
奈何我這刻會想
和誰住 仍是那樣

一個女人和浴室 哩首歌雖然講離婚嘅女人
不過好撚match我而家個情況

Btw icon同達哥影相黑mun mun嗰個到底係邊個嚟

係咪果個巴膠

邊能個..

淨係記得有果個特徵係個巴膠

...你有follow ga wor ching

爽 星期四返1點 萬聖節可以去玩

卷妹又心軟
唉 好辛苦

尒應該揾到我唉豬

成班5p仔又相認又交換ig

有毛💰

你是咪近幾日轉咗icon嗰個

👍

都係屋企最舒服

推

See you after 16 hrs

條女屋企仲舒服

岩岩轉左^^

死毒能無唉豬？

點會冇

5張相嗰個？

系掛 尒古下

科勞先

big 4 intern梗係有

養我

ok
remember to buy me some souvenirs

我都想
但係intern賺埋D錢都唔知夠唔夠我係中環食飯

女呢家野
可有可無

幾錢架

當FG都係得15K per month
你諗下intern可以有幾多

9000？
算多

帶飯

唔講了
點夠龍哥你未來一個月入100K

都係既
但係有時都要應酬下

最多一星期兩餐
食100蚊一個月都係800啫

都岩
咁剩低既錢攞黎請你食飯

5要4b轉投會計籽懷抱了

你老母英文好d定你好d?

幾銀

我老母
佢細個係外國讀中學

點解個仔英文lv2嘅

唔好幫襯為霞尚滿天

金日加入🍎大家庭做idog了，有咩要注2。。

有無人呢排夠錢請我食飯
啲錢用曬黎買車
好窮

叫你條女出錢啦

會計籽請禾吃飯-- 跟住尒日日吃3手m記

換咗咩？
利申6s 16gb 想換 但未睇啱

佢係啲怪獸家長下嘅細路黎都好難搞......
算啦摺屋企食杯麵算

有米仔

因為我廢

xr

xr有咩好
咁多人9沖既

窮能先買

5能中2佢個樣--
都是等下年出成點先算

睇落夠長
幾正

=，=

6s個型最正
4.7 home button touch id

個mon咁細

-_-
有冇買埋macbook整套校服出黎

notebook都矛買🚬

買ipad
用黎溫書計數一流

有牙，但我鐘意用紙多d

Vintage

好易玩到成間房都係紙🚬

有d紙仲有一面未用就會儲起一疊放係度
有人問數就寫下，好方便😂

=,=

非緊急情況都唔會係屋但溫書，控制唔到自己

我都係😂

我逐張用晒先開新，有強迫症=,=

～～～～～～～～寶寶輕輕飄過～～～～～～～～

咁多年都剩係屋企溫書

找數呀屌你老母

💕💕

收皮啦柒頭

屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母

圈狗又話唔著十偏
張張相都見佢起碼有一件

科錯人？
禾着黃色的奇喎

5好著毒的奇5該
禾靠佢嚟食女😂😂

有冇手足知係香港讀u嘅大陸妹用咩約炮app

抖陰

玩抖陰果堆細路女黎
想食廿五六歲讀postgrad果堆

Jackd

喂我屌你老母呀

好波

d nds真係幾靚

Agger
冇理由益班大陸囝
話哂我地香港人供書教學

龍B 我仲係咁愛你㗎😢😭😭

有女就要比我屌老母

Wuuuu 唔想做人了

沒有龍B 沒有人生樂趣😢😳😭

過主啦
好噁心呀

🚬萬聖節去邊chill好

估唔到我地一個星期冇見 你就已經變咗心😢😭😭😭😭😭😭😭😭😭

屋企
利申a0🤗

Ha逼係咪就嚟生日

我都想有女

卷妹覺得從識一個人到鐘意一個人真係好攰
所以已經接受a0 grad呢個事實

可能我唔害啲女仔係件好事

Is

心想事成
銀行存摺
世界大亂

加多個
屌你老母

好期待你啲fd tag你😛😛

通常咁講嘅人都有條件做fuckboy
卷卷好波

我立即屌你老母
睇你幾時收皮

今年可能唔出街😭

When

有冇reference高手話我知apa 如果一篇文中英source都要cite 中文個intext點寫
Ref list 又要點打 好撚頭痛

唔講了😭

你係咪諗住我同佢散咗
你就可以乘虛而入😒👊🏼

你係咪電機狗條女

有冇人救下霞逼

電機左手=佢條女

我真係愛死個女鐵膠
利申：秒回是種禮貌，同時是種負擔

傻系😂

Help ar dllm

陳奕迅擁有變做失去

LIHKG @ Android

原來將個topic變做拼音就得

做哂今個月啲嘢
可以chill下

這個世界沒有對與錯
只有觀點與角度

這個世界只有靚仔才溝到女

False

你咁靚仔 有女正常

讚你靚仔又俾你屌
話你毒又唔高興
果然霞逼毒撚係犯眾憎

你靚仔過我

。。。

靚仔: hab >>>>>電雞>>廁所>>>>>>>>>>>>>>>>>卷妹>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>潛蟲

我樣衰仔嚟

平心而論你靚囝過我

Thx

早咗半個鐘返 牛逼死了

靖妹

咩係飛樹？

I want Netflix and chill

有冇人陪霞妹吹下水

Ha b

Netflixing

睇緊Mr bean

星期六八半5能2牙

You mirroring

The end of the fking world 好睇

睇左
Hohosiu

帶field trip
一個靚女都冇
得個多嗲死肥仔個樣好似bbzz

去邊
你讀乜春科

入左大西北
唔爆喇
你都知我支大喇

我都想去field trip🚬
去兆基屌mk妹

跟我溝大陸妹好過喇

Btw有冇手足可以聽下我呻

Go 就放逼 落去吃支藍莓8

唔食咁撚重
食開超醇萬事發/紫薄

紫薄幼煙
喺日本食過粗版 煙嘴有個窿

Ys成日比fd笑me女人型
去日本淨係食七星
香港家下有不過得10/14
屌唔緊

日本7星好似有7 10 14
機場有隻4嘅

利申喺日本食藍莓8 哈密瓜8同蘋果8

唔使機場
不過4好似得軟盒
Rubbish

7星>醇萬

日本仲有香港停咗嘅橙 紫雙爆

7星至少熊貓質素

覺唔覺雙爆好sooty

乜撚sooty

Btw Cu邊到有米缸位

D煙好撚粗唔順

之前開咗包藍莓雙珠好似吸唔撚到咁囉
萬記嘅唔太覺

應該濾咀問題

我喺香港淨係食藍莓同韓冰

我立即 屌華拿古斯老母臭閪

五年嘅差距，應該點樣彌補

Age?

係
冇錯我真係遇到個啱嘅學生妹

合拉：

5年 14-15歲

難得嘅係同佢好多嘢都相近，又有好多共同興趣。呢排日日都好多嘢講（我都唔知點解佢真係好似係咁mon住我咁）

從來不會死空氣（雖然都無試過同女仔講嘢死空氣）

屌你老母個爛臭閪足五年就彌補到

終於收工dlgh

在香港，又稱同意年齡的最低合法性交年齡為16歲，而根據香港法例第200章《刑事罪行條例》第124條，任何男子與一名年齡在16歲以下的女童非法性交，即屬犯罪，可處監禁5年。然而，若俗稱相關罪行叫「衰124」，似乎太繞口，所以即使大家或許已知本港沒有所謂「與未成年少女發生性行為」條文，仍然叫相關罪行作「衰11」。

都話啲電機溝女淨係為咗有得屌閪架啦

唔屌閪去溝仔唔好？

我屌開屎眼

李榮浩啲歌真係好撚有feel

有矛清教路自修室識女大法

求其諗啲濕鳩功課問題問佢點睇
要簡單又有得比佢吹到

吊那星我全能部電機碌屎🚬

冇人叫你問真嘢
你中大肥mail上身問佢點睇香港女權乜乜柒柒
Or d濕鳩GE course嘢喇

無能啦啦甘問佢一陣跑走點算= =

正常女大學生比人問功課點會跑走
咪撚淆底喇
係度圍威喂鳩噏又唔見你淆

唔得個場太撚靜又多人
頂唔緊 粒水了

辣殺！
係邊
我黎接力

吊你老冇
唔話你知

番屋企睇lol算🚬

講起溝女
今年係cu真係好大誘惑
其實我結左婚今年29
老婆大我兩年
佢做Auditor搏殺期唔係好得閒理我
我煮埋飯等佢返屋企佢都西口西面
相反係學校班女個個青春少艾
又會同我9up傾下開心嘢
真係好撚心動

今年冇泡狗

等撚左好多年

好想eu/na隊可以威返次

講真嘢冇人理dllm
搵人開解下me plz

吊呢度99%都係毒能點開
btw女大兩年

留意到偽毒多喎
你地十九二十歲就話想食姐姐
女人過左廿五走撚哂樣架

警已報
好自為知

天黑
卷妹又喊
唔知點解成世人都好失敗

吊奶星
喺馬交5能識去酒店
有個20歲左右嘅肥哥哥帶到小妹去酒店樓下
Man撚到

小妹即刻濕能咗 想俾個處佢

我泥

真是man 咬住香口膠 好能champ

會計籽個死人嘴真係好似yylam

4b真人應該是好champ好多fd嗰啲小肥靚仔

講real-3-

今日in student club好似玩過山車咁
估唔到自己入到

同組得我一個非三大

發財車都唔識搭？

G5g澳門一包煙幾銀

吊 我屋企人要指定去吃一間餐廳 吃能完5能g行咗去邊

屌 澳門遮撚住哂啲煙 睇唔到有咩煙香港冇

五十零蚊？
去得一兩日香港食緊果包都未必食得哂
好少係果邊買
Hab go call g?

No la with family
我偷偷哋買包拎返香港食

過關睇下有無得買單包熊貓好過喇

免稅店有單包 ？

真係唔知
平時我買就羅湖有

賭場有得買
不過好撚貴

禾18碎ja-.-（就19）

18刀甘mk
廿碎仲得了

audit囡

米屈--

卷妹天日考完mt收反對blazer先

5開心

禾肥臭毒=,=

仲講大話--

me2/.\

好有波台假膠feel= =

今次真
所以先話想cow大陸妹

- -

唉發現真係要溫熟m2

why

未解決

我啲過咗25嘅女同事大部分都keep得好好

本英雄屌打連登廢青

嘉靖教我做數ok?

介紹尼度班引擎囝比佢地

正常令樣 有晒男朋友

你都有個引擎仔男朋友

你條臭狗幾時同條友一齊奶屎

禾系垃圾

好襯你哋

你同虫虫襯d，，

引擎女真係好吸引❤️

不了
成身石油味

霞b同4b襯哦

引擎女多數男人婆

有靚女
不過冇你份啫

想索

引擎妹好樣少少都俾引擎仔捧到女神
個格一定bitch

(突發) 美國有槍手瘋狂屠殺猶太人

不安

想溝karen

--?

想食唐三樓

你google下

有連登囝中伏果間?-.-

美人計

澳門藍莓8 50雞 偷偷哋買完

有我份❤️

电机宝宝（曬命）

💔臭雞寶寶

💔 霞逼 你唔愛我喇😭😭😭😭😭😭😭😭

尒5能要禾就珍--

過埋呢個reply應該會繼續長時間潛水鳥

好行夾唔送 bye bye

走啦 我唔想搞大佢

能夠有始有終。。是一種幸福🚬

走啦屌你老母

屌你個閪呢排真係全天候溫書,係我問題定真係咁撚多野讀

d時間去撚左邊!!!!!!!!!!!!

時日太快
無知的小孩一晚長大

想番工了🚬

比我收埋左了

4b=少肥令籽

4b=200kg酸臭肥毒

知就好！

牙叔5好甘串好禾凸

愛之深責之切

5信

唔好幫襯黑店ruby tuesday

知乎珍系幾能屈下

來吧合拉你 渣公主b俾人隆過的波

利申 連登林夕

篇文要求500-1500字
寫900夠唔夠做

寫550刀比多佢-.-

唔得牙 霞逼要爆肆

有冇bl小說推介🚬
霞逼要轉機了

小妹係靚女喔

連登廢青冇個敢駁

死肥西做野咁慢

駁咩？

何謂商業推廣？
推廣支付寶香港就唔得
咁推廣ａｐｐｌｅ又得唔得？

討論又得唔得？
尺度係點？

唔好幫襯黑店ｒｕｂｙ ｔｕｅｓｄａｙ

仆街了
大陸妹話想我帶佢去老蘭helloween
是咪性暗示
好冇去

😧👍

淆底驚老婆知
家下hea住佢話晏啲覆佢
點算

去左兩年後可能離左婚

咪咒喇廢B

知道

巴打真人好靚仔？

我米六三85kg樣似劉以達

Ha b咪二五喇
我仲諗緊好冇去

米能去 最憎拆散人哋嘅女人